（美心蛋糕）CCTAI終於搵到知音人

同一款蛋糕
同一個pose
好sweet

2條友好襯好登對
螢幕情侶咁款
諗起你的名字

極懷疑熱狗而家仲係咪激進本土派

竟然敢批鬥泰仔
我鼠王斬死你班仆街呀

_ _有無做過愛

肯定有一腿